# React + Redux + Redux-Saga

Este repositorio contiene el código utilizado para la presentación de Redux-Saga con React.
* El directorio **scratches** contiene el ejemplo de generadores
* El dirextorio todo-app contiene el fuente de la aplicación ToDo usada en el demo
